一人一個係馬路撚鳩女司機既經歷

之前有次坐朋友車
我朋友揸掃把佬liberty
前面有架p牌波子 快線撚 又揸撚到左搖右擺咁
咁我朋友咪cut線爬佢
係隔離線並排果陣，我一望 果然係女司機 仲要p牌，仲要成車女人
應該係唔知邊個八婆勾掂條水魚買架波子比佢揸
然後成班八婆諗住威
我咪即刻嗌：傻閪就咪學人揸車啦
爬完佢頭之後，我望後鏡 唔知條傻閪比我激親定真係手車太垃圾 控唔好個軚
車頭出左界撞到隔離線架林寶
然後我即刻伸隻手出去比個👎🏻佢
心諗今次你成班姐妹一齊做雞都賠唔掂
我同我朋友真係笑到仆街

趁我條女揸車嗰陣我就揸佢個波 有時仲撩吓佢下面等佢濕哂咁樣撚鳩佢

樓主好撚型！

坐女司機車本身都已經係搵條命黎搏
你仲要令佢更加唔專心揸
ching係咪厭世啊

女人揸車真係笑話
仲要咁岩隔離線係架林寶果下好野
個天都玩鳩佢

好想幫樓主含

樓主好波

樓主好能型

樓主老母係對面線揸緊車
我離遠係行人路露條j出黎
樓主老母即刻駛近停車

之後嗰啲野唔講，費事樓主亂諗野

佢停低報狗拉鳩你囉 當街露械

呢句ching精警 駁唔到

on 9，我外國撚

片都冇條
你話個呂司機嚇到炒L咗落崖都得架啦

請善用起底功能

樓主好可能係女人

求整波子既車房推介

笑死 咁都比你見到

佢捉我隻手放佢大髀，我越摸越入喺到撩佢個閪…
講假爛賓周

零分重作

P牌波子行緊快線，再撞到隔離線林寶
一定係林寶寧願行50km都唔行快線
仲要讓俾樓主sip出黎過波子？

同埋咪on9啦
波子堂軚重到仆街, 係日本車先會揸唔實